［一年一度］公司聖誕party交換禮物

200蚊內 請出招

午餐肉

底褲

磚一舊

200蚊燒味免砍

連登幣

報紙包報紙

log on有d adi洗波鞋set 有冇得諗

麥玲玲豬年運程

卷裝廁紙

買愛心券 助人助己好溫暖

Amazon Gift Card

Dildo

2018年通勝

2018月曆

買包米

蘋果日報

般若波羅密心經

鐘

飛機杯

200個一蚊

一盒condom加一盒m巾

$200 紙包飲品
包都佢唔打得都睇得
最緊要嘅係夠重

有年有條粉皮買粉俠傳黎交換